［HKCC] Notes分享

我有Lecture Notes hardcopies:
CCN1049 Physics I
CCN1051 Physics II
CCN1050 Introduction to probability and Statistics

有無人可以借/俾：
CCN2246 Basic Electricity and Electronics
CCN2250 Engineer Mathematics
CCN2251 Engineering Mechanics I
CCN2269 Engineering Graphics and Computing

Softcopy/Hardcopy都得

留言分享/想要啲咩notes
希望大家都搵到自己想要嘅notes
早啲準備下個sem嘅course
祝大家拎靚grade

1

engineering maths學

complex number

Eigenvalue, eigenvector

first order diff equation (separating variable, linear equation)

second order diff equation (non homogenous 2nd order diff equation with constant coefficient)

laplace transform

partial derivatives
(Lagrange multiplier, directional derivatives，chain rule, implicit differentiation)

上YouTube打翻以上嘅keyword學，好過睇notes 自修

求physics 1 notes🙌🏻🙌🏻🙌🏻

softcopy 就可以了🙌🏻